「fishman入」ocamp真係害死唔少情侶

女朋友話要去OCAMP，但我又無咩理由唔比佢去，始終試問一生人有幾多次機會去，唔比佢去就實會話我專制﹑唔相信佢﹑野蠻，唉。

單身去都算，當識玩仔仔女女，比人抽幾下 / 抽人幾下水；但有另一半去個Ｄ，試問有幾多對真係可以無事呀？少則就嘈幾句鬧下交咁，大則就真係唔敢想像

唉，問心我係好相信我女朋友，做事有分寸，但我真係好擔心會有狗公出現，影響到我同女朋友感情，此時此刻，有誰共鳴 預左就會鬧一埸交架喇，希望唔會有大事出現啦唉

分定手都得 每年見唔少

你撚有女

唔好上咁多連登啦

唔好上咁多連登啦
撚有咁多水抽咩
講乜野好相信 其實即係唔信

你有女朋友

Fishman入黎睇下

做乜
想點

9成半分手

抵啦

睇錯you了

識有幾pair中學到宜家grad
男女方都有join o camp
上少d連登 驚你愈上愈on9

我係毒撚

毒撚=冇女